原來黃浩然曾經喺電視劇度扮過張國榮

成日覺得佢行出黎俾人感覺好污糟

佢著到成個殯儀館啲人咁，仲拎佢同張國榮一齊講？

即係點

佢走去扮東亞病夫就差唔多

好撚多汗 成日唔沖涼 粗聲粗氣

佢好似成日都做女人型角色

佢唔係做開道友同衝動仔咩

劍雄

以前真係靚仔又大隻

1997年得到杜琪峰的賞識，出演《十萬火急》而進入娛樂圈。之後又拍了好幾部電影，《新紮師妹》就是其中一部，因為神似張國榮俊美的長相和少有的高貴氣質以及淡淡的憂鬱氣質，因此獲得了「小張國榮」之稱。

可惜電影之路並沒有讓他大紅，之後黃浩然加入了亞視，出演《情陷夜中環》《美麗傳說》都讓人印象深刻。可惜之後亞視搖搖欲墜，更是不再拍攝電視劇。

於是2007年黃浩然轉投TVB，並且順利簽約，經過兩年的配角生涯，2009年開始升等做男主，並且和徐子珊主演了交通安全題材的電視劇《情越雙白線》，因為口碑良好。2012年TVB又開拍了姐妹篇《情越海岸線》，2010黃浩然主演了兩部熱播台慶劇《公主嫁到》和《巾幗梟雄之義海豪情》，最終憑藉巾幗梟雄中的楊陽，獲得「TVB飛躍進步男藝員」。

自此黃浩然成為亞視過檔TVB發展最好的一位小生。因為劇集口碑以及演技過關，TVB也開始對他力捧。劇集一部接一部，2014年拍攝重頭劇《張保仔》之時，黃浩然卻突然患上罕見的「貝塞特氏症」導致停工，原本的男主角也被換成洪永城。

原文網址：

如果係袁偉豪比人話爛賓周 應該發咗火十世

面油油 成身汗個種

黃浩然真係好撚慘 扮下張國榮又畀人話爛賓周又畀人話污糟

條大動脈可能粗過張國榮